（機場春袋）由東涌行入赤納角

都係行半個鐘鬆d

諗諗佢好

唔洗諗 每次突發開花 就算東涌無聚人都好 赤鱲角南路都會有2-3架曱甴車守住

機場係春袋 你知我知單眼佬都知 佢地 都知